李斯特城泰國班主直升機於球場外墜毀

BREAKING: Helicopter belonging to Leicester City owner Vichai Srivaddhanaprabha has crashed outside King Power Stadium. #SSN

人有冇事？

李城搞咩 今日咁黑仔

唔係死左掛？

死左

好似未confirm邊個係架機到

好似好多新聞都話佢係入面

Sky Sports News reporter Rob Dorsett is at the King Power Stadium. He's just a few hundred yards away from the flames.

He reports: “At about 8:30 this evening, eye witnesses told me they saw the Leicester City owners helicopter take off from the pitch inside the King Power stadium – as it does after every game – and after a few seconds it appeared to lose control. It sounds like there was a fault with the rear tail propeller, which meant it was sent spinning out of control and crashed in the car park at the rear of the King Power Stadium, just a few hundred metres away from where the pitch is.”

拍戲咁

爆個陣bt sport仲係球場入面做緊節目
上面段片好似聽到爆既聲

戰地記者沙高

收皮啦

25？

個班主印象中好似好迷信

岩岩比人入侵

呢個時侯就咪撚講笑啦

我會原諒你